邊個搞得掂觀塘道塞車就投邊個

你住果頭咩

依然死症
如果唔係點解起咗觀塘繞道